塞緊車 你問我答

屎忽痕玩下

記得不推文 有人覆嘅話

有冇試過棍波斜路塞車

小兒麻痹揸唔掂棍波

隔離位有無靚女

急尿急屎感覺如何？

大大聲講電話嘅港女就有一個

叫佢靜啲

叫佢收聲

得自己咪拿拿脆搞掂佢

佢而家變咗大大聲同我講嘢

開心啦有女同你傾計

俾佢屌翻轉頭啊

唔講住 佢話要隻抽

慘 你做錯乜啊
望多咗佢幾眼？

唔信囉
你咁得閒覆我

咪叫佢細聲啲咋嘛

所以咪爆咗鼻

希望你唔好俾條港女拍片公審

圖呢

難講啲 啱啱一嘢俾佢抽暈咗 啱啱先醒

有機會補個老母俾你

留返俾你

有機會再傾過 而家去醫院check check個腦先